部iphone8無啦啦黑mon

係咩情況下 大機會會無啦啦黑mon 開唔到機 iphone 8 plus 64gb 用咗一年3個月 求解

試下開電腦itunes插入去睇下偵唔偵測到部機

冇反應

電腦偵測唔到有野插入？

可能死底板

沒錯 我記得壞之前幾個鐘 部電話有小小lag機嘅情況

試下入唔入到DFU mode

壞電池嘅機會 會唔會大啲？ 用咗一年死底板 好唔值

部電話係冇反應 開機制按咗一分鐘都冇野彈出黎

試下插住電腦
電源鍵+home鍵10秒入DFU
入唔到好大機會死機板

會唔會有個案係壞電冇反應 禾好驚驚

正常冇可能咁快壞電

就算真係壞 充電都會開到機
只係一唔充電就會關機

記錯
iphnoe8入DFU係電源鍵加音量減鍵一齊按
您可以試多次

比機會你轉會android

我都係

我都係一年多少少最後要俾番2千7換部翻新機